8.5 罷睇「文匯之友」大使容祖兒首場演唱會響應全港三罷行動

本港愛國愛黨之星容祖兒首場演唱會將於8.5 舉行，但為左響應8.5 全港三罷行動，請大家一齊罷睇。

sor....頭先開錯台

自推

推到有飛嘅人睇到

【躺着也中槍】何韻詩在容祖兒IG留言被祖迷鬧：唔好搞我Joey唔該

祖迷應該都係一班熱愛香港嘅朋友，為左香港睇少一日演唱會應該唔介意

自推下

容姨收皮

咁撚惡

紅底明星收皮啦!

推啊 推到容姨演唱會空櫈

推

容雞食屎啦